事實就係有成過千萬基金都有人冇$食飯，護夠航未?

數又冇交出尼
物資又唔見帶頭買
想人有飯咪比$餐廳做義士canteen囉
而家全部都係市民自發基金就冇影
咁都有屌錯泛民?

泛民盲撐出尼面對

分化鬼ac
勿再覆

無架，佢地會留錢幫自己人，賑單都未做好

好多都未正式排期上庭

咩都係錢

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

搵人同Hocc 講下撥 10萬出黎做開飯基金啦好嘛?

起我底囉
69開始次次最前啊泛民打手

啲「抗爭基金」以自以來都係俾泛民「義務律師」賺

d負皮快到

大把社運新丁唔知有幾黑暗

屌你販民cap水屈人熱狗就叻

籌期食飯同打官司點同 on9

未上Court就用晒?
咪撚坐住個腦OK?

「抗爭基金」主要目的係「打官師」
而唔係「請食飯」
有人 冇飯食 就將矛頭指向泛民
會唔會唔公平咗少少
問題出現係要去解決，而唔係大大聲話「點解你冇做？」

BTW
分化POST

其實所謂籌錢從來都係籌俾啲泛民「義務律師」賺

如果社運新丁未知，而家知都未遲，自古以來已經係咁

如果有人話想逃避司法，申請個基金去著草而基金唔批，係合情合理。筆錢從來係俾律師咖，唔係俾你以其他途徑免受傷害。

基金本身主要係用嚟打官司同醫療
同埋平均每一個被捕人士好少錢

有話8月初會有財政簡報

你又知用哂？
FC 咗未？

三毛收皮啦

[緊急]有人搞緊今日一點和理飛[推上熱門]

我定你要check眼

唯有等國師G20籌返黎啲錢黎賑濟義士啦

佢籌完錢自己又冇去日本，應該剩唔少，冇幾千萬都有幾百萬

邊一句講 請食飯？

到底其他律師本身自己$多蝕住幫
定泛民律師特別食$

分化POST 上一頁

我地幾百個巴絲打都要依筆錢救命嫁
打官司嘅時間同洗費好大
隨時打個2年 你諗住千萬就夠哂用咩
你想連救命稻草都用埋？
咁樣點救義士呀
依個基金唔係咁用 我係想你明要搵第2個方法解決

冇飯食都唔係人道支援
d人道ngo可以收皮
中文拎U?

到底有冇打手logic好少少
人道一定=律師費都講得出

BTW成日話打官司要好多$
到底有冇了解過d$用係邊

你以為「義務律師」真係義務咩，收錢義工

抗爭一條龍cap水，先籌基金俾自己派別律師賺，再號召「血債票償」收議席利益。社運新丁唔知都自己用下腦啦

出尼覆未
上面盲撐得好開心wo

人呢，冇膽面對事實?

hello

有幾多冇飯食既申請完冇人理
根本冇飯食果班之前冇諗過去申請

明知大把細唔敢問人拎
想做大台又唔同d細諗?

屌你老母，
千零萬好撚多咩，
二百個被捕，
你覺得每個人分到幾多
要前線食飯咪大家市民自發送上去

又坐住個腦
堂費訟費一開始比晒?
常識都要fact check

每逢抗爭泛民就賺到fatfat
「義務律師」aka「收錢義工」

比錢d canteen又好,比錢示威者又好
隨時比人set trap告洗黑錢
樓主呢種人都幾毒

你唔講埋而家告得包攬訴訟?

除咗坐住個腦無視常識
personal attack
仲有乜招?

不分化

就算食晒你d錢都唔講得

有冇咁多人手啊就算係呢單最多未都鬧佢地疏忽，而唔係話佢地想私吞舊錢
如果之後有細路冇野食去申請冇人理我支持屌到佢地反艇

交到條數點用再講

點解攬炒全球登報都好快有數交
基金就冇

成千萬都有人冇飯食，真心講唔過

鳩硬蛇

屌，林鄭原來請D人得咁既料……重差過班1毛

打手咁快收工?

其實自古以來嘅「抗爭基金」有冇交過數
我想睇下班收錢義工賺左幾錢

BLOCK>上一頁
完

煲夠冇$食飯未？屌你
第三世界呀，我發夢去咁多次基本上都有人派野食

唔好搞d基金
基金用嚟救義士

心痛小朋友冇錢開飯最直接就落場派

上面有冇一句回到

其實有冇睇過我上面提過乜

本身人地設立係為被捕同醫療，一開始有邊個預計會有人冇飯食

手足自己唔出聲求助 邊個知佢冇錢開飯？
唔係呢兩日fb 有人講 之前落過場嘅都唔知
熱普城班仆街就借機偷換概念嚟抹黑
唔好話基金唔會唔理
就算真係暫時唔可以咁用
有份幫手班人自己都會出錢幫手足 只要手足開聲
咪撚再攪分化

人道支援唔包食飯
咁UN難民署可以洗少好多$

樂施會唔洗撈了

對於d回過既垃圾point我唔再理
打手們比多少創意OK?

有時間開呢啲咁嘅post 不如收聲出去買物資俾前線啦

原來保一個要5皮長知識

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

次次企最前唔代表就有光環 同時可以係分化鬼
我都次次企最前呀 食咗100個煙200粒蛋
講我都識

下次揾我

販民：人血饅頭好味

BTW順手屌下話人prove唔到自己前線既on9 logic
講晒details搏拉咩on9打手
真係好撚陰毒

3毛點會俾人拉
on撚尻

政治係咁黑暗。

咁你應該係開post 討論點集錢買多啲物資
你話人個基金幫唔到手
但開呢個post 都幫唔到前線啲咩

隔離開左AC開POST補鑊了 觀望下先, 雖然我都係建議親身上前線派多D

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

喂 答啦 我唔出聲你點知我冇錢開飯呀

陳云根幾時交盤數出嚟呀 日本去完啦 幾時解放香港呀

首先唔好比d$去咗大台
等d人用下腦點直接比$前線就係最大幫助

真，BTW見字可以唔推住

分化鬼扮睇唔到呀

我幫你推post

我喺個post問幾時公開盤數冇人答
要籌旗首先要透明，可能唔敢

其實個基金d錢用左係邊
泛民真係要交代下
大家唔好互屌 監察真係有需要wow
泛民有陣時 唔能夠盡信
律師費使左去邊個律師到 有冇比人亂咁quote 價等等

你再推小心一陣比人咬

基金記招後已有post講咗8月再update
你去佢個page睇 fact check先
而家班分化鬼就係混淆視聽

香港人大把錢 唔會俾完一次就冇
你係有心就諗方法幫前線集資

啱心水就會吸到錢
叫人唔好俾錢邊個邊個 並唔代表啲錢就會去到前線

冇方法俾和理非出錢出力 係冇意思

然後吸引和理非嘅方法係用情緒、溫情引導，而唔係高高在上咁叫人用腦。

講真 我捐得唔多 但我捐既錢真係換各位義士平平安安 佢地拎去做咩我都無所謂 再講千幾萬上到高等法院請個好少少資深大律師好快就無晒 真係好少錢

下下去大台就多多都袋咗你啦
不如問返上面除咗屌打手
有咩位唔係講事實?
d打手就唔少一開波就鳩屌
老臨都係老臨啊哥仔

尼你老母

大家唔好上當鬧鬧鬧。

上個星期已經中咗計不停為咗達哥分散注意。

今個星期主調明顯係講錢。

假如佢8月個陣公開盤數
我諗大家都服
最緊要大部份錢用左係邊
假如大部份d錢用左去set up 個垃圾大台 借音樂器材 整d on9 banner 我真係會屌
我希望D錢最主要用來資助勇武抗爭 請律師等
勇武派已經幫香港人付出左唔少
我寧願佢地幫義士買下d豬嘴保護自己
或者買下大量水

咁點解唔一早幫咗d urgent到而家已經冇$個d先
定你覺得去到上高院就突然冇肯課

所以617就人格攻擊抹黑伍律師

我講事實 係你扮睇唔到啫
你答撚咗我先啦
我唔講，你點知我冇錢食飯呀 仆街

不推文回覆

力就義士出，監就烈士坐
錢就律師賺，到選舉泛民就食埋你班友個光環

爽

同意
睇咗佢盤數先
我之前都有喺佢哋fb俾意見 佢哋都有跟進

巴打清醒

樓主講得啱，

比錢你係去救近火，前線連 gear 同食物 都冇時仲講咩救援

錢，香港人大把，用咗去應該用嘅地方先，D人見到你做到野，捐多十倍都仲得

你有冇去打去基金求助？
你唔講我都唔知你得返500蚊啦
想幫你都幫唔到喎手足

你覺得我係咩人咪咩人囉
如果對成個運動有用嘅 我扮毛澤東又有咩所謂

開呢個post 係幫唔到件事 希望你多花時間準備好下出嚟

萬事小心啦

呢個基金除咗打官司仲有咩用途

識唔識反省 改進
你屌就分化 咁你唔洗進步啦

612人道支援基金上線啦

公道o的，我貼返條link

我係樓上留過言串過泛民既，你基金咪做下野令人改觀囉

泛民個底黑到仆街，最近一次天下為公基金，籌左二千萬話要告689，到宜加告過乜野，有冇財務報表，我就唔知喇，次次都得個聽字，仲好意思屌人

一句講晒，除非候選人出過前線，有選舉我就投白票算喇

其實講無出數既人有冇google過之前啲基金一直有核數數報告

只要唔同意飯民
就算前日中左彈 今日都會比人屈毛

你block 囉 隨便
你個邏輯係要人哋識讀心
你乜都唔做其他人都有責任知道你需要幫助
咁樣冇得討論
你淨係鬧係解決唔到問題

而家已經有好多飯店免費供應
你可以打去基金求助
仲係唔放心你tg 我 @plato88
我買咗俾qr code你自己去攞

我屌分化鬼
但有手足有需要唔會唔幫

其實佢地屈唔屈對我冇影響
出尼企最前再講

大家冷靜D

不排除有人搞分化

而且呢個基金8月冇財政簡報睇先再嘈啦

我樓上屌過 天下為公基金 既

google只搵到一張2018年6月既圖，話有千七萬剩
而官方facebook page都已經冇再update喇

二千萬民民脂民膏唔知去左邊囉

社運抗爭呢塊肥豬肉
泛民「義務律師」為左爭生意可以去到幾盡

一個被捕人士 50萬打官司差唔多啦， 20個就一千萬啦，而家有180人被捕呀

躝番高登啦 分化撚

天下為公眾籌2M

核數報告一年一次過幾個月有得睇掛

除咗personal attack有冇第句

> Show Blocked User - 丹羽真
三毛等單機 別煩 ...

唔好互屌住啦
大家都想d錢流去義士到
而唔係比人任cap水
盤數一定要透明 每個月應該要有報告

呼籲個基金負責人除幫手請律師之外
幫義士買大量既水同保謢裝備（囗罩，手罩，眼罩）
我仲見到有d人仲戴住普通口罩
可能學生哥真係無乜錢買裝備

幫我推到泛民睇到
我地只係想勇武派平平安安返到屋企

呢d咪人話

啲社運新丁撚樣唔知泛民點樣賣港二十年

使唔使叫hocc開間餐廳叫義士排隊入去除低口罩開餐呀？

係緊張嘅就麻煩樓主一齊監察個基金有冇向求助義士拒諸門外

分化? 冇錢食飯就伸手向基金欏? 咁不如派飯啦.

要上庭㗎撚樣

咁耐都冇人尼你老母

計埋最近上環果啲義士總共有百幾個
除翻開個千零萬嘅話其實都唔係好多咋
食飯呢啲咁簡單嘅嘢
如果我哋自己人做到嘅咁梗係自己人做啦
如果好似你咁講嘅話地鐵嗰啲飛又要612呢個基金出啦喎？

見到樓主講野啲語氣都唔想同佢講野

btw樓主證實到有人唔夠錢食飯，申請左人道救援但冇人理未？冇就收皮啦

自發請小朋友食飯 洗撚基金

個基金唔係俾你用黎食飯架傻閪

新登仔丹羽真都唔識？
仲話人分化

起佢底就知佢去咗邊啦
平時咁鍾意起人底

班友話要比警察case no 先幫
姐係要基金幫就要自首先

課金畀熱狗好過

唔好鬧樓主住
佢可能語氣差咗少少 同好唔like泛民
但佢講嘅野有道理
咁大筆錢 都係為咗抗爭者起架啫
而家抗爭者有需要用喺飯錢/車錢上 批款其實都好應該架

因為一張冇人證實既fb cap圖就係咁講冇飯食on撚99 義士冇得保釋呀 葉虎呀 罷工罷市呀
屌你老味冇人講

只要抗爭者出聲，呢度大把巴絲排隊資助啦。

問題係點樣可以資助到佢地

我之前提過好多次要成立一個助養香港學童基金

知唔知有幾多人拉咗要錢？
你想捐物資咪買去俾前綫囉
樣樣都要錢點用錢都總有人唔滿意㗎啦

得啦 食飯基金
我地再夾

Show Blocked User - 丹羽真
Show Blocked User - 丹羽真
Show Blocked User - 丹羽真

D錢唔係真係留黎打官師丫....?
泛民咁燃多大律師, 唔可以免費幫佢地打咩?
如果最後都係要收錢既話, 叫乜春義務律師

就係叫咪鬼捐基金
仲搞基金

d黑警唔俾人保釋 想用都用唔到基金

自己買出去真係好難咩

含啦熱狗

上咗court就開始要既
但販民律師自己食幾多就.....

義士canteen你都講得出

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！

上面咁多p牌，終於有d正常

收皮啦分化狗
經過連仔佢地今日既更新你地收硬皮，屌你又唔會推 post

我唔理樓主有冇上過前線
唔好講咩話三唔三毛住
要個基金每個月公開返條數出嚟係合理嘅要求
但講到冇錢食飯冇錢買GEAR
首先有冇人嘗試過要求基金幫手?
或者要求幫手時有冇被拒先?

另外，唔該你，唔好一嘢就上晒頭被情緒主導
我好欣賞每個一齊係前線嘅巴打
但我係前線亦都見到有巴打有時唔太控制到自己情緒
係前線嘅戰友情緒一定唔可以失控
好易被人挑撥做錯決定
唔該，係前線一定要夠冷靜
冷靜先可以保護自己保護後方
一發現自己開始唔冷靜唔該行後少少冷靜下個人先好再上前
講左太多唔關事嘅野sorry

樓主唔掂出聲，最少我一定會幫手

家陣係要裝唔係食物！
[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

叫d一開聲就熱狗個班冷靜下先
個腦就燒咁

你知唔知打一單官司要用幾多人力物力？知唔知點解法律面前窮人含撚？？幾千萬講既唔係打一單，係要打十幾單，政府分分鐘同你分開告，等你後面班律師應付唔到，根本天文數字，唔撚理你係3毛5毛定熱狗定無知，如果你有心就買d食卷俾前線後生，藍絲就同我死撚返出去

我睇你連成個cost入面有幾多係堂費都未知
定你agree販民律師自己袋天文數字

你係企前線既，自留tg或去社工gp,大把人助養，但唔好未問就屌鬼，班律師淨係忙49義士已經忙到出煙，佢地都付出好多，好多係做緊義工！

上面咪好多回復囉
盲撚左呀

公開條數好合理姐 點解咁多人屌

可以回下帶以前拒絕過幾撚多次
民陣d律師係fb串返義士轉頭都仲得

有一種鬼，最鍾意打稻草人去分化

你幫義士打官司囉
冤枉錢就唔洗俾?

咁都唔好一嘢屌埋去先
你睇下個討論似咩？
咪就係罵戰post囉
唔好係度做冇意義嘅泥漿摔角
多啲同其他人討論

販民打手要護主，冇計
好好認住佢地口吻
將來大把機會見

社運新丁又點？ 老手又點？
而家係分化嘅時候咩？ 如果你真係老手但選擇係呢個時候出呢d咁嘅 post 我睇唔起你

不分化不割蓆不篤灰

我上面冇討論過?你有冇睇清楚?
又係乜人0point0evidence屌人先?

咁吳藹儀都應該出來交代吓，幫左大约幾多被捕人士，因為我在12/6遊行中也捐了100元，雖然不多，但希望真正幫助他們不會入獄！

你啱。基金只可以俾律師費？裝備呢？

唔洗你睇得起
你係到訴諸無知無視真相我先無時間睇你

佢地打手對人道既定義得律師費
話之有人肚餓，更加咪話gear

同埋 而家有大把更重要嘅嘢做 你嘈乜春姐 去做下文宣 幫下宣傳罷工好撚過啦 屌你老母

3毛出沒注意，用啲似是而非嘅tone 去分化前線同和理非

人地已經開左post叫有經濟困難嘅人主動聯絡，依個post可以收皮

咁你又係到屌
頭先有post話個基金開始support飯已經話唔洗推住
又鬼拍後尾枕

呢個就啱聽
到時有財政報告有咩唔滿意咪出嚟屌

你所講果啲討論就係不停jer住人重覆問差唔多嘅問題？
你所講果啲證據呢？
可唔可以放出嚟俾大家參考而唔係講兩句叫大家搵
俾個關鍵字都好呀

你有時間去屌泛民冇時間去做吓文宣咩
人哋捐唔捐都喺講信字同人哋嘅事你唔高興咪搵個公開嘅去捐囉

你地d販民打手繼續係到柒
我就整gear先

你以為律師費少嫁
斷鐘計嫁
就算部份免費都好都唔可以完全唔收
唔係就會變成包攬訴訟

到今時今日仲信咩民主派，民陣，乜撚社民連既都係戇鳩仔，佢地真係有心爭取就唔會爭左幾十年都一成不變仲愈做愈衰啦，呢幾個月既游行，全部係年輕人自己打返黎既佢果。

捐錢俾班仆街就方便佢地從中搵油水，用d 藉口講手續費 錢係佢手，佢做d 乜 外人唔撚會知

樓主，冷靜啲啦
唔好拔埋被人拉左嘅手足最後一條求命草
或者樓主會唔會考慮自己組織一條新嘅救生索

總之大家小心分化，攪到要幫大家既人都唔夠膽幫

樓主唔好留低場罵戰走左去
樓主認真有冇考慮過係後排休息下

我永遠唔會捐錢什咩咩人血饅頭機構。
本以為612基金係好野，會幫義士。但估唔到有要懷疑佢既一日。食人血饅頭真係冇良心，dklm。

咁你自己攪一個政黨呀

其實你嘅懷疑係基於咩基礎。。。
一句話成千萬基金，但有人無錢食飯，咁就去懷疑？

大是大非面前仲賺埋呢o的災難錢，又唔見泛民系統之外既義務律師團隊有收錢？
大家為香港出力，唯獨律師可以係呢件事上天理地義咁謀利

唔好同我講會犯包攬訴訟，人地律師講明有得辯解+難入罪

叫基金唔一定係a pool of fund...
人人都可以做基金
利申做緊

係囉
求其講兩句就懷疑

左報批評 612 基金
連登就有 post 批評 612 基金
咁啱嘅？

俾前線班細路睇到你地嘈佢地又唔敢叫「肚餓」了

仲衰過以色列人韓國人

捐錢即係入佢地荷包

On9 做義士canteen一穫熟比狗逗呀？

對飯民無好感

寧做親美派，美國黨，親德派
美國德國才是真民主

今日戰略，屌基金同埋hocc，聽日會係咩主題

善用新功能 不推文回覆

唇亡齒寒

冇，太多社運新手，不知社運黑暗

唔好篤爆啦

明明係兄弟爬山，各有各搞。前線有前線搞，文宣有文宣搞，後勤有後勤搞，律師搞法律，醫生護士搞醫療。

你唔會話文宣做咩唔做埋前線，律師做咩唔幫手醫人咖嘛

612基金開宗明義首要目的係提供法律同醫療支援，咁當然係比咗法律費用同醫療費用先啦。

你認為應該餵飽飯先嘅，咪搞個反送中飯錢基金囉，我支持咖。

我同我班朋友都享度籌旗買飯卷買裝，你都可以咖

有咩問題

飯民咁多次衝出黎叫人唔好衝
仲可以係咁叫不分化
唉
係打手既都算
真心果班到底仲要比飯民賣幾多次先夠

社運新丁好proud of自己炫耀無知

事實係有班手足要打官司或者受咗傷需要呢筆錢，歡迎起我底睇我係咪三毛，睇我係咪鳩噏唔使本
我淨係知我整親成個月之後佢哋到依加知道我有睇醫生都仲係會叫我去搵佢哋claim錢，所以我信佢哋

我唔知你哋分化係咩居心就真，講真，個基金請人食飯可以請到幾多個真係發過夢又有需要嘅手足？
醫療、官司呢啲大洗費咪交畀佢哋囉
請食飯呢啲，朋友都請到啦屌，使鬼成千萬

你睇清楚自己段野
有冇覺得頭尾犯駁

老老實實真係無諗過會用學生無錢食飯呢招搞類似大台...吹漲，想幫都唔知點幫

咁00後社運新丁未俾泛民賣過丫嘛

你check清楚咩叫包攬訴訟至出post啦
原則係打贏左瓜分當時人既利益
比人拉左個班係被告， 打贏左有乜利益？

咁一係其實每次大撤退都有咁多散紙剩，問問612願唔願意接收指定用途嘅錢？

一般黎講基金如果有指明用途嘅錢，都要用於該指定用途，如果唔係基金負責人會負民事責任。呢個民事責任係好麻煩嘅。

基金負責人對基金受益人嘅民事責任嘅例子可以睇睇梅艶芳媽媽同鷹君羅老太對滙豐信託嘅一系列官司。

亦因爲呢個責任，所以所有基金負責人要小心行事。你都唔想捐比基金嘅錢用黎打基金負責人嘅官司咖嘛

喂，收錢義工都叫義工丫
義務咖，義務幫你，但係收錢，明未？

唔收錢邊度黎嘅錢幫人

而且佢要幫嘅對象一日比一日多，唔收錢點知會唔會唔夠。佢要幾多律師費要視乎對家（律政師）點打咖嘛

佢8月中出財政報告，大家咪睇下佢啲錢用享邊囉。

用不得其所嘅，我同你一齊屌爆佢又如何？

求指教

1000萬都唔知打唔打到10場官場，食飯既問題等普通人幫手啦

係咖啦唔收錢點交租

義務都可以解做收成本價咖嘛